梁家傑：姚松炎不是梁頌恆，劉小麗不是游蕙禎

梁家傑：
姚松炎的宣誓詞內容溫和，周庭亦從未發表港獨言論，姚松炎不是梁頌恆，周庭不是游蕙禎，雙鄭取消姚、周二人的參選資格，是完全違反《公民權利和政治權利國際公約》保障人人無分種族、膚色、性別、語言、宗教、政見等可享不受無理限制的選舉權。香港人俾D反應，唔該！

起初他們（納粹）追殺共產主義者的時候，我沒有說話，因為我不是共產主義者；接着他們追殺猶太人，我沒有說話，因為我不是猶太人；後來他們追殺工會成員，我沒有說話，因為我不是工會成員；此後他們追殺天主教徒，我沒有說話，因為我是新教教徒；最後他們奔我而來，那時已經沒有人能為我說話了。

死啦去

梁家傑不是梁天琦

公民黨不是幫助公民
民主黨不是爭取民主

楊岳橋不是梁天琦

係喇係喇你哋上等人高貴啲呀嘛
躝啦

垃撚圾！到而家仲係自命比別人高尚，言下之意，係咪即是話梁頌恆、游蕙禎係罪有應得？自己攞黎衰？

蘇麗珊不是施麗珊

兩年前old news喇

補充番，當年補選周庭比人DQ，炎遲遲未入閘個時post既

PLM

pan-democratic lives matter

飯民的存在就是保護以往醫生律師這些專業的不合理地位同壟斷，佢哋當然是無時無刻都要製造自己與眾不同的假象

飯民: 邊有估到中共咁癲

得販民估唔到

一個岩岩死左 一個準備復活

當初梁遊被dq , 如果唔聯手反抗，以後就會dq 埋其他人，當初唔幫拖，而家講咩都無用

我嘅反應就係屌你老母呀梁家傑

我地收口唔屌你就得，你地收下口就唔得

所以我一直都反泛民，呢班根本賤人黎，成撚日用不分化黎綁架抗爭者，但自己就次次光速割蓆，事後又扮哂無做過

巨嬰黨

即係鴇婆
講大話推銷自己啲囡囡（專業）

收皮吧啦撚樣